我追趕！我方向！💪

好熱血💪

牙聰歌詞真係勁

DKLM, YNWA

聽出屎油

從漆黑走進一片光芒！

綠茵中觀看一片光！

垃圾到

校長

押埋韻 又有意思
你地唔識？聽開垃圾？

個曲風有俄羅斯特色
又有rap 中西特色都有

有呀輪唱主題曲，咁都畀人話無氣氛

明明出街都成日聽到人唱

話難聽d人唔識音樂

係
做晒research先用心做都比人話